星期一殺熊

今曰無開牛個啲比人夾吉倉

U

又系你

豬sir放過me la